今日好似仲未有燒國旗

咁重大既日子

**黨旗

一路睇銅鑼灣遊行 我明白咗d野

燒習帝相會點